有冇人部IPhone SE聽voice message嗰陣有問題

聽voice message嗰陣個proximity sensor唔work，擺埋耳邊唔識自己black screen，但係聽電話嗰陣又冇問題

iOS 11.2.5 iPhone SE 用家表示冇呢個問題，部SE 用咗一年

我有時都係咁 勁撚煩

有冇試過重裝whatsapp?

唔止Whatsapp 有時連snapchat都係會咁 總之聽親錄音都時不時會出事

唔知關唔關跌過部電話事？